有冇人仲需要買口罩？

是咁的
近期岩岩揾到一份工係做口罩批發
但係我一張單都出唔到
明白好多地方口罩都好充足
我公司因為全香港製所以都唔算賣得平
但都想係度問下有無人想買口罩
普通口罩一箱40盒 有獨立包裝嘅一箱20盒
仲有唔同顏色嘅口罩同有花玟
全部都過哂SGS STC Lv2 岩岩過左Lv3

有興趣嘅巴打絲打email話我知
Annaleung000@gmail.com

我真係唔想無工返啊

0.5$ 一個同你收

圖？
錢？

做goodmask呀？

係黃既就免費啦 你係咪同路人呀

價錢？
防護級數？
產地？

算啦，香港好多商家3，4月入大陸口罩機，而家已經供過於求

等17年週期再炒過

誠哥罩都係9x 蚊一盒，仲要 level 3

仲點會買啲不明牌子口罩

除非係啲低收入人士求鳩其有野戴，就貪平買啲唔知咩罩

唔係來歴不明 我做呢間都出名 同埋過哂測試真係靚野，但就真係太貴

⋯⋯

比張圖睇過，牌子簡介都有掛

唔知post唔post得不如email俾你
我第一份工黎 乜都唔識

有得揀我唔想賣口罩tim
出面周圍都有 洗鬼批發咩

轉工。

傭金都減埋落去 仲免費 飯都無得開啦

你係黃？

我老母
前排跟同事上網買左兩盒話好靚架又迷彩又唔同色
點知又係made in China 同埋有齊3E架有BFE VFE同PEE

乜廠？

80一盒 真係太貴再傾
Lv2 產地：香港 8條生產線 包裝都係香港

所以咪灰
哭撚左

有無介紹？我好辛苦先揾到呢份

一盒幾多隻都唔講

我地都有齊3E 99%
仲岩岩過左lv3嘅測試 但係啲Lv2嘅盒未用哂

一盒50個sor

續間藥房拍門打電話問啦
不過應該都冇咩機
口罩泛濫 依家屈臣氏level3都清唔哂

我唔知可唔可以咁開Po講不如真係email俾你
我靜係知呢個牌子係香港最早果批有香港生產線嘅牌子

認真批發好難幫到你 用到2046咩
放散貨都話有機

香港 有8條生產線 買嘅話可以上去睇

藥房問哂 同埋佢地成日寄沽，我已經問緊學校 逐間行去間啦

係咪上尼搵水魚嫁屌你

真。所以我一張單都開唔到

學歷呢

想有人買 但唔係水
其實有人買我都分得好少 我唔想俾人炒炸
Btw啲口罩真係靚野黎

又唔貼得圖，又唔講得係咩罩，又要人email
煩到咩咁真搵鬼睬你...

有人上過我公司Sell 有晒證書 畀埋樣板你試 話係香港製造 $40-$60/盒
公司admin買左少量 之後就冇左回事
我諗市面真係太多選擇 一係其實都係中國製扮香港製 根本冇王管

試下amazon eBay 海外銷售

有無咩朋友係外國呀，分啲佣俾人做

又係既依家好難做

試下問下啲大公司（e.g 物管）會唔會買大批比員工用
睇下開唔開到條財路

而家香港製=中國製喎

怕貼圖講錯野俾人炒啫
堅淆

比多d hints 我地搵...

咩牌子都唔講
收皮啦撚樣

所以我地公司可以上去睇生產果啲
呢點係放心

我本來分佣就分得好少 係贏在有少少底薪
eBay要買定一箱俾屋企再分售 我屋企好細
不過月尾再無單都要咁做

我send哂email 預備打過去
但啲同事都一早做哂

借刀定咩
多唔多人email 樓主出街

牌子係HK字頭

anna? 女？

留contact會有客上門啦
其實你個公司個價有吸引力架
上個月幫公司拎報價間間都100蚊盒 level 1
不過都照買左幾箱

如果爆四波搵你報價啦 如果你未比人炒

多謝你
真係希望唔好俾人炒 好難揾工